今年kawhi証明左之前lbj做啲野真係冇乜好吹奏

東岸單核入final?e9say
po場均30幾分?e9say
啞仔只要對五星勝勇贏兩場就可以過埋詹士對四星勇既記錄 1-8
仲未計大家係西岸既差距

樓主公鹿fans

入黎 正皮 上一頁